住/來荃灣的同我入來

我沒勇氣去罷工，但以下是我建議同渴望大家可以做（我都會做）：

不論在荃灣公園定沙咀道，商場是非常好的避難所，但商場管理方一定因害怕受破壞而睇情況關門。我好擔心若有事，就沒咗幾個大地方可以暫避

所以想在荃灣的都幫手
1，到周邊的商場消費或和平地休息，不消費主義的可能就飲下水休息下，使租戶不用擔心受到破壞，反倒覺得是賺錢商機！

2，若有商場要關門或要叫清兵入關的，麻煩大大力開聲屌，或準備把商場連儂化，管理方睇到一定怕自己形象受損，就會屈服。一定要有地方可以俾人避難，拖延時間都可以！

要負評或屌可以直接，我不在乎，只要有個地方可以俾人避難就得。

推

自推

支持樓主

荃灣公園而家仲有好多街坊

推 同路人

自推，要荃灣人睇到可廣傳

楊屋道街市都有開

有咩事咪返屋企囉 咁近 唔係地頭蟲嗰啲就搵個街坊一齊行 有咩事啲街坊都照到你地暫避

若啱係地頭蟲呢，佢地都是兄弟姊妹要保佢地？另封曬路的地頭蟲都沒法走

和理非又愛消費的荃灣人可以咁樣做，享受下

有開門 楊屋道街市嗰頭

留名

推！！

我在商場內，所以才開post

自推，荃灣人係時候要名留青史

自己推